[美國文革] 篤姓女子篤佢老母灰

美國白左享受文革距離不遠了